一部手提電話 係咪最多只可以接受一條飛線

最近想飛2個電話入去自己個電話度
唔該哂

你試下咪知囉

就係想買多張卡

點解唔得
我幾個電話號碼都係飛去同一個電話